【要有口德】連登仔話唔積口德會有報應 咁比車撞個女學生平時咪好爛口?

按同樣邏輯
肯定係佢平時好無口德
所以而家有報應比車撞
成件事係咪咁

駁唔到

佢真係無口德就全家比車撞死啦
有無見到大愛撚係咒埋你全家架

利伸:唔覺得任何人抵死
純粹就住屌住人老母叫人積口德呢件事探討下

咁可能係佢平時無口德但又未到全家比車撞既程度
連登果多位因果口德大師我講得啱唔啱?

覺得佢抵死係正常

班人好好人
自己唔積口德
放棄啲積分
都要點醒你積口德

再世佛陀

又affirming the consequent

唔積口德就有報應，唔等於有報應就無積口德

真心
唔積口德會仆街死，因果報應
積左口德都仆街死，就係你上世無積口德
所以積口德好重要～⋯

積下口德啦屌你老母

講少句啦 樓主

你傻9就駁唔到姐
成班友仔係度玩偷換概念

按你咁講
咁係咪即係人就算積唔積口德都好
都會有報應?

咁仲積口德黎做咩 係唔係都有報應架啦

其實唔駛積口德GE
有時D野到你個陣唔駛冤咁多咪得

做自己!

話人傻9, 積下口德啦傻9

巴打，好多人唔積口德
幾時一齊感化佢地

我自己就唔覺學生妹抵死 始終都慘
但係屌住人老母叫人積口德
呢件事真係十分之有趣
好似拎住把刀屌哂老母係你面前亂FING
然後話自己係你面前免費表演係塞錢落你袋咁

我覺得係呢個香港
無論我有冇積口德
仆街既時候香港人都會一貫咁睇自己仆街
正如上面巴打咁講
有報應唔一定係無積口德
咁屌你老母係唔係都有報應我積黎做乜

而家問題係佢由某一個因會導致某一個過，推論出有呢個果就有呢個因

呢個係dse雞都suppose係識嘅邏輯謬誤

咁按你邏輯
呢個因推唔出呢個果
點解你又會得出唔積口德會有報應呢種直接因果關係
TSA雞都唔會犯呢種邏輯謬誤啦
屌

咁因唔係淨係得爛唔爛口㗎嘛

會唔會全家一齊衝燈呀

完美

啱呀所以就算個女仔好有口德，都實有另外一啲野做得衰，所以先會有呢個報應！抵死

但係大愛撚話唔積口德他朝君體也相同喎

報應既野你唔好睇少
他朝君體也相同

我幾時有話個因推唔出個果？係個果推唔出個因呀

咁即係個學生妹做左啲野仲衰過無積口德先會慘死啦
咁十惡不赦既學生妹比人話抵死咪好合理囉按你邏輯
屌 講到尾你比無口德既人仲仆街原來

咁點解你又可以由果個因推出呢個果?
根本就係你想點解釋就點解釋
人地點解釋人地都係錯

口德大師唔比人逆推個女仔因為無口德有報應
但又比自己直接推話人無口德就會有報應

完全nonsense
我無辦法跟到佢地啲邏輯
就同佢地屌住人老母叫人積口德一樣吊詭

口德大師唔見哂

積緊口德嘛，你等等佢地啦

仲未解釋到點解用佛教既野套落香港人到

咩邏輯？

你點知佢係報應定咩？
定係呢個世界上所以壞事都係報應

問下話積口德個班先啦

咁點解口德大師又知無口德就會有報應?
咩邏輯?
你又知無口德就一定有報應?

點解口德大師啲邏輯對自己同對人永遠雙重標準?

大家都一齊積口德

有冇人計算自己有幾多口德積分

1000分換到d咩

有冇得加錢換公仔

你唔積口德笑死人

你唔積口德
佢哋會咒你俾車撞

我錯，我笑佢地，冇積到口德
會唔會比車撞架？

唔知，我負責叫人積口德
咒人仆街死唔係我管轄範圍

樓主積下口德啦，你串到班口德撚無聲出啦

咁咒人仆街死果個人實好早比車撞死

講咩粗口呀，積下口德啦

積下口德啦咁撚爛口

殊樂嗶嗶

班人係咁雙重標準
一邊屌人老母咒人仆街死一邊話人唔積口德
有啲人係鍾意企喺道德高地攞優越感
冇口德會唔會有報應我唔知
但亂過馬路會引致交通意外就真嘅

咁我唔知，但積下口德啦屌你老母

休班警燒炭亡

仲出post
積thick duck la
Diu Lee lo mo hai

佢冇行斑馬線
仲要撞到死撚埋
好慘架啦
佢係好慘咁樣扺撚死

屌你咩，叫我積口德？你老母閪晚晚比人屌呀，積下口德啦！

因為他朝君體也相同囉巴打

樓主積下口德啦

口德+100

系

一齊積thick duck 啦
唔係扺死
係扺撚死呀

Kapo巴打你好撚癲

究竟有冇例子可以證明到
積口德 ------> 報應

如果積完口德，而家未有報應，咁將來會唔會有?

如果我去超市儲印花，但儲完一大堆之後，發現原來未必換得到禮品，咁你地會唔會儲？

佢抵死佢事 人都死埋攞埋人地老豆老母出黎講有咩意思呢

咁鐘意標籤黑警 蝻
我就標籤呢個女學生係雞係公廁
冇睇燈就係扺死
大愛撚比人撚到痛處又要嬲嬲豬

Ching hoball

積下口德啦